Auto chess

beta版 , 有無巴打玩緊